所有今日心臟病發死既廢老，都係因為見到朱經緯被判罪成

岩架啦
死多d

死得太少